今晚金曲獎林憶蓮對蔡依林爭女歌手

覺得邊個贏 我覺得真係五五波

正評林憶蓮❤️
負評蔡依林

支持Sandy一直不停進步 佢啲心機喺晒自己啲技巧度唔係MV（蔡依林）